有朋友諗到個好左膠既行為KEEP住大家記得..想將依9個月最深刻既相印TEE,日日著出街

等其實淡忘左既人一見到就有返感覺

慳返啲錢做其他嘢仲好
本身唔在乎嘅人，見到咪最多得嗰下有feel